入黎講下走資成積表

入黎講下走資成積表，不過問題最好去返相關主題post.

志在互相切磋走資大法，post下大家成積表 鼓勵大家。

TD ameritrade美國版，開左幾年真離岸股票戶口(依家開唔到td 美版的話可開ft或sc )

上年9月開始連登叫換美金就決定慢慢賣港股轉美金，TT去td ameritrade

上個月剛剛放晒港股

mpf all in美國

依家只有留10 萬港紙，少少日元

bitcoin都開始入貨了

鼓勵朋友成積
身邊人好多都供樓，冇咩錢，但都叫到有D都換左美金，發現好多人真係唔理世事。

依家開始教人開ft, 希望走資大流行。

---------------------------------------
習曱甴 曱甴平 甴近平 曱甴大帝 甴帝 支那 共狗 共匪走狗 死全家 殲滅中共 全黨死清光 赤納粹 香港軍政府 香港集中營 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur

啱啱開左ft 準備放一半美金先
唔太敢all in